一人一件諗唔明既事

話說, 今日經過籃球場, 俾我見到成班打街場既人都轉咗打 4 on 4
屌你以前明明得大陸先會咁打, 3個人打既時候, 分工不知幾明確, 每個人都有佢既定位。 而家成8條友塞係半場度, hea下hea下都叫打波
到底係邊個推崇呢樣野出黎, 又咁多人響應

唔明點解香港會變成噉

點解耶教咁on9都有人信

點解好人死得早 呢個世界係冇報應呢樣野